發夢如果遊客去到機場走唔到，一定唔知點算。

記得準備所有國家喺香港大使館電話，等佢地搵自己國家求救。然後外國就可以因為自己國家子民被困向香港施壓。

麻煩大家 準備長期作戰
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 Full gear塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

而家就要搵定比文宣印

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

自推一次

721 811

推

比較驚佢地經關口走
去深圳機場走

仲有航空公司電話都好緊要

請文宣印定各國 consulate email/電話

大批警察聽朝七點機場集合去成都打欖球比賽。
CX5886 十點機
如果想去歡送佢哋嘅請
七點左右機場集合

大叫口號
COP SHOOTS THE NURSE
EYE TO AN EYE

警黑還眼
百萬人塞爆機場

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！